成也兄弟爬山 敗也兄弟爬山

兄弟唔好爬爬下爬錯第二座山

大家記得係要爬珠穆朗瑪峰 唔好爬錯和合石
集中目標 留意風向

全部同我入嚟記住勸交第一守則

閱

咪俾人帶到風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

推

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

pish

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐